如果對方連續犯錯，你哋最多會原諒幾多次？

拍拖拍幾個月，
但對方已經做錯咗幾次，
每次求我原諒既時候我都會心軟，
可能我真係太愛你，大於所有野。
但其實會發生一次
我心入面條刺都會增加一次
我好想原諒 但我已經唔知點好...
人哋話事不過三
但每次我都會心軟原諒你
我真係好冇用。
其實我都有視你為結婚對象
你話你呢世只會愛我一個 我好驚你係呃我...
我好驚...再發生呢啲事。

岀軌嘅話一次都唔會原諒

其實發生咩事

我唔知算唔算出軌

咁已經同係無分別啦，已經有裂痕

幾次發現佢有down交友app
內容亦都有少少Flirty
我唔知私底下佢有冇同呢啲人交換電話

咁我可以點做好？

尊重對方唔好睇人手機
睇左只係令自己唔開心

其實有時做人扮傻都幾開心
我好想失憶 restart我既人生

痛夠你就識放手

我同你好似
我只喺同自己、佢講，今次講完後再發現，我哋就冇得再番轉頭
好似我啊媽咁講一喺就咩都唔洗講就分手，一喺就諗方法行落去

殘忍啲講，條刺最後都喺你比自己
但最後你都可以簡唔理，冇咗條刺

我都好愛佢，但我更應該愛自己
我放輕緊了，如果你想行落去，就算幾愛佢都要留番啲比自己

咁你而家仲係咪同你男友一齊

我同你嘅情況一模一樣。。。

絲打？要唔要tg傾下

好😢

你俾Username我

喺啊

能預計 會掃興的不要亂查
下次學精啲，無咗信任嘅關係好難捱，遲早會爆發。
一係諗吓點兜住男朋友，一係就攤牌，唔好覺得佢無啦啦會改變。但我始終建議分開，拍拖求開心姐，搵個令自己提心吊膽嘅人為乜。

諗番我都好似原諒咗ex有五次
其中一次係扮睇唔到

做女人要扮豬食老虎
同得人拍拖只有無條件相信

我哋都要加油共勉之！

永遠都有條刺係到